有無人試過投訴港鐵

多數用咩方法
屌有好多野想投訴
Eg:新mon大大個屌你老味show得果一班車
又無投訴電話

投訴d乘客咳緊唔會遮口 病唔戴口罩應該立例得唔得

新mon 淨係show 黎緊果班車，唔show下一班其實一分鐘就到，搞到特別多人死迫上車
唔知邊個腦殘設計